喺屋苑多啲同老人家宣傳 注意個人衛生

啲屋苑老野真係唔帶口罩

話說琴日番屋企搭lip
琴日番屋企 4個後生仔女（帶晒口罩）

1個呀婆 佢望住我地講 嘩帶晒口罩？

我話 呀婆今次唔係講笑呀 認真嚟料 洗多啲手 帶口罩

呀婆：知啦知啦 後生仔 多謝你

雖然唔知佢地係咪真係會做 但大家見到同一座既老人家都叫佢地多啲注意個人衛生啦

好多獨居老人冇人提佢地 可能又唔睇新聞 佢地可能唔知其實有幾嚴重

多d同老人家講注意個人衛生

可能佢地冇消息
Tvb又唔柒講

冇錯 老人家呢方面都要做足呀
我媽仲叫佢唔好睇咁多TVB新聞

老人家冇做好個人衛生 帶入嚟屋苑 就麻煩

廢老嫌命長
人地要死 就唔好阻住人啦

佢有事帶嚟成個屋苑到時大家都有事呀

注意衛生=吐痰向外吐，食煙殺菌？

咁見到廢老真係行遠啲

呢啲真係冇公德心

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

我都係。。。但如果係大堂見到啲老人家 同佢地講多句
每人做多少少

岩岩見到有個廢老喺公屋商場向地下吐痰
仲要用鞋底卒兩卒

爭D想私了佢

呢種真係卜街

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車